點解仲叫人去六四集會?

政府都講明咗今年因為疫情唔比六四集會
今日去擺明送頭大圍捕
下年再參加咪得

今日維園唔開放比市民行公園？

有燈就有人
思想係依賴儀式傳承

全世界望實
你估冇人火魔佢敢開槍咩?

考咗黑警未呀五毛樓豬

唔通真係因為疫情先唔比集會咩
好多野就係下年先下年先 慢慢就冇人記得架啦
佢話唔好去就唔好去 叫我死唔通我就要去死？

考唔考到做狗呀
樓主

因為要建設民主中國

【捍衛自由 保住香港】新界東粉嶺站街站

黃兆健議員及一眾熱血公民，今晚於粉嶺站B出口外，設立街站，派發「捍衛自由，保住香港」傳單，向街坊講解港版國安法對香港的禍害。

中共在香港訂立國安法，顯然是對於過去一年間的反修例運動、美國一連串政治經濟攻勢的反撲，在武漢肺炎瘟疫期間試圖透過加強對社會的控制。此舉必定削弱香港在中美兩國之間的特殊地位，將政治經濟角力提升到另一層次之餘，「一國兩制」的畫皮亦正式被粗暴撕破，香港這片「自由之地」的獨特價值實在危在旦夕。

自由是香港的基石，一旦失去自由，香港的國際地位、經濟發展與人權法治將會毀於一旦。「港版國安法」訂立後絕對會成為政治檢控的新工具，直接箍制港人的自由，這一點毋庸置疑。因此要保住香港這片「自由之地」，我們必須捍衛自由，捍衛屬於香港的一切。

#新界東黃兆健團隊 正招募選舉人手，希望一眾同道多多支持，一同守護香港。

2020年6月4日

————————————————

🗳 選舉人手招募：

🔗 第二輪防疫基金申請指南（網頁版）：

主辨單位表示散場了

下年都唔比呢 就下下年先再去
下下年都唔比呢 就下下下年先再去
下下下年都唔比呢 就下下下下年先再去